科興冇人打呀，要狗，要曱甴! 唔係好愛國愛黨咩? 而家只要你係狗係曱甴就打得啦!

老支認同

老3認同